報夢撚點解咁撚準？

其實報夢嗰啲，會唔會就係有人想爆料，冇可能準撚到咁

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

因為報夢係真